[ONCE] TWICE 討論區(69) Japan Tour”Candy Pop”大發! 志效2月1日生日粗卡～～

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第2張單曲專輯
發行日期：2017年2月7日
主打: Candy Pop

第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會用正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

20170628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

171018 初日本單曲

TWICE「One More Time」Music Video

鎮POST圖s

留名

留名
本賞粗卡

留名
本賞祝卡

LM

好有動感

痴線 剪得好好

有d 短既 vlive仲未有中字

lm

真係似
好驚訝 之後佢望一望 再笑笑口加細細聲講

Vpick會唔會有翻譯

Sana留名

tour片段

已經冇左

VPICK個D官方好似唔會提供，要有fans整先有...

Sheshe團留名

我南留名

VVVVVVVV

好好笑

淥杯麵

之前d vlive都未有中字,又開

兩個傻嘅一間房

為GOD JIHYO 留名

聽得明就好啦

咁夜仲食杯麵

又斷線

日本啲上網咁差嘅 成日斷線

啊!!!!!!!!!!睇緊SANA紮頭髮架

咁快比人ban左 brand new girl舞蹈片段

呢D火腿就咁食好味咩..

肚餓其實食咩都好味

應該又凍又咸

碌左咁耐都未食

日本人返到日本食返韓國杯麵

表演完都無正餐食ge?

應該食咗

宵夜

咁樣食杯麵硬係覺得好唔爽

桃病左？

前兩日已經有後記話momo同志效showcase係咁咳

仲有盒飯

Momo真係唔飲水

咁都有腹肌

食唔肥體質+運動

如來韓國女團可以食宵夜?

新PO留名

咁多活動好難肥

係佢地先可以係咁食但又唔肥

夜晚晚咁食法我肚餓囉

睇住佢哋食搞到自己好肚餓

仲食雪糕?

Mina首歌

提大家刷melody project

我估豆腐2月有鋼琴melody project

MOMO比SANA個D好似全部都融到變水...自己就食雪糕

留名等睇有人想做雪糕

今日個場有飯拍

Link

病咗都咁食法

我做支匙斤

佩服佩服

辣杯麵，雪糕 好彩room service 無甜品

播返轉part唱既Likey

新po留名

完全唔戒口

sana要小心腸胃呀

一路咳一路食

sana 同馬拉once 沙嘩dee cup

唔係momo咩

秦文係MOMO

仲食糖

淨係聽聲 撈亂左添

之前係咪post過條有中字既link架？

Momo，twice幾時再去認哥

仆街 momo+sana兩個本命一齊開miss左
去左打波

其實係咪通常cb 先會上多啲綜藝

仲播緊呀

以前就係，依家忙到唔上

仲係街 lag到喊

等有中字又要再追返成粒鐘

有v 睇下都好開心

播good day

我都係等中字算

我就話下次cb上

momo係到咪咀咪晒全首
sana想加入唱3連音點知整趺野真係笑鬼死

聽日係咪仲有一場 佢地仲唔訓

好嬲好想睇

帶左耳機聽 嚇死

唔好突然大嗌啦

佢哋應該大把時間瞓，話日日都瞓好多 日本已經12點半

見到sana個人就會好開心

係sana先係咁

成日比佢嚇親

而家咁high佢地點訓

播返以前上節目唱過嘅歌

同佢地同年 真係無佢地咁好精力

瘋了

頭先野食是咪有興奮劑

又斷

根本開party

춤방
唔洗瞓跳通宵咩想

Sana果然只有瞓緊覺嘅時候先會冷靜

精神

都唔會 sana會發夢講野

留言開始叫佢地訓

留言打taxi先

Manager都要訓啦

開始有人問佢地係唔係飲醉左

真係好精神...佢哋

都似

似 乎manager都跳緊

諗起momo個人v

癡線笑死

依家知點解要食宵夜啦

趁sana回緊氣搵人捉佢去訓

知道佢地點解食宵都唔肥

真係似飲醉左

做佢地既manager 呢份工真係正

媽啊笑死

傻mo條頭髮

佢哋開始係咁咳

訓先 咁搞法陣間開夠兩個鐘

睇留言睇到有人話그만(夠喇)

12點

日本，韓國1點

佢地好似無停既跡象

癡線 番到屋企仲開緊
涼都唔沖睇埋先

播自己歌即刻冷靜返

兩個人都可以玩足兩個鐘

SaMo when TWICE 'Only You (Only 너)' starts playing

冷靜到

即刻shut down 左

可以整對比圖
轉GD即刻high番

枕頭都出動埋

枕頭係要黎瞓覺㗎

終於開始攰

岩岩sana好似小朋友學發音

瞓啦兩個癲婆

呢兩個真係唔可以同房

哇 咩effect

玩埋啲燈

係咪關燈開燈 ....

扮落club

其他人去左邊
佢地睇到呢個live應該會即刻衝入去玩埋一份架喎 尤其係3mix

佢哋好多時唔睇

1:30

全部party 歌
如果9個喺度玩仲正

sana

兩個傻嘅痴咗線

瞓未呀 我想沖涼呀

我都係咁諗 以為好快完 諗住睇完沖涼

瞓覺啊

我睇到手機冇曬電

汗就黎乾透
播番幾首自己既歌應該會冷靜到眼瞓

好似好鍾意seventeen咁

果邊都點半

我一路沖一路睇

根本就係twice on crack

cls

沒有最癲只有更癲

準備瞓覺

播goodnight

經理人頂唔順 播gd night要佢地訓

訓得啦

有once話momo係咪飲緊啤酒
momo話係綠茶黎

轉sunmi---兩個癲婆

shxt 轉歌 ?!

manager=幫兇
播good night, one in a million佢地就會訓

幾時瞓

快啲搵人去阻止佢哋

Feel like the manager is playing 잘자요 Goodnight because he wants to end the vlive but Sana 'Why are you playing it!!! Change change change the song'

燈

笑左 即刻播

踼佢哋出房啦

Encore 啦 準備好瞓

經理人心諗gd night唔得 one in a million又唔得 like a fool得喇掛

like a fool 好掛住concert

又轉歌

經理人啲笑聲我聽得出係帶有一絲生無可戀既感情

momo終於眼訓

沖完涼仲未完...

可以再食野精神返

嗱 momo要佢訓就好簡單架啫 佢自己坐坐下就識合埋眼
不過final boss係sana呀!

我感覺我個癲婆未眼瞓

Sana處於極度興奮狀態

Momo係咁飲綠茶會提神

過哂啲慢歌應該會又精神返

乖啦 俾你地做埋눕방直接上床訓啦

各位。如果直播到朝早，會唔會睇？？

不斷播慢歌催眠佢哋

我地未瞓咪因爲你兩個

播到幾點睇到幾點 涼都未沖

聽日放假 要搏命就黎啦

終於肯熄機喇 仲有6分鐘

有通告 2點瞓覺

兩點收皮

聽得明韓文真係好

D慢歌幾好聽

忽然想去學韓文

兩點熄機咋 睇個勢佢地都唔會訓

又勾起條癮

啱wor

我係經理人就直接扯佢地上床訓教

玩夠了 你做錯事了

起碼我地有得瞓先

我第一次見有idol 會直播到兩點 仲要係女團

我都係 聽得明少少都好

黎啦 自己既歌 但好似未唱厭新歌

開左有冇三粒鐘

佢哋係男團

2個眼神勁唔想停

Good night samo
都恭喜once們有得瞓

聽日再開v

話無schedule 既話可以做5粒鐘

Momo: If we don't have schedule tomorrow, we will continue doing it

好，兩個可以上床………訓啦

叉齋your
Baby good night

終於完

good night

辛苦曬大家(拍手)

後日好似冇showcase, 可以期待下聽晚

有排追

到底佢地會唔會瞓

拉哂全隊一齊玩

究竟JYP上次點解請忙內line食飯
又話有野搞

終於可以沖涼訓覺

兩點先完 samo

Momo: The one who watched from the beginning to the end. You're getting Daesang. The one who watched from the middle part, you're getting Bonsang. If you are watching the ending part, you're getting New Artist Award.

之後子瑜就會企響隔離話:「禁夜訓會唔健康，唔健康會死架............」

岩岩冇認真聽 原來新人賞係講緊呢樣野

Daesang

禁

唔知娜璉有冇睇

完咗即po ，似有

點解唔join

好正

志效生日影片廣告 1月26至2月26 江南站

睇完個live又要再睇一次中字

比卡～boo
佢地跳Go crazy好癲

God Jihyo

睇到我都攰
上年3mix又係夜媽媽開v
證明咗年紀細個四個係乖寶寶 大個五個就

一定係 娜璉肯定冇戴

一粉紅一粉藍

喂吔 我冇戴

子瑜聽人講野好中意望住人地實一實

幾靚 等緊sana個張

Momo豬留名

Michaeng 大法好

第一件藍衫其實係女咪睡衣？

係到

方便定延享用

God jihyo

應該錄signal

經理人都有獎

有人整左昨晚V既track list

46首

定

追返都要力氣

咁快有中字 可以睇番

個次忘詞真係好好笑
人歌啲pd仲事後問佢做咩咁

原來最長個兩段冇未有 頂

唔知琴晚幾點瞓呢

睇住英文先

琴日佢比人踢咗出去

韓飯比人捉到踢左出場 ？
唔怪得咁清

Yeah Yeah Yeah Yeah~

yes

琴晚聽到13就撤退了

希望今晚會再開V

我覺得無其他人敢再同佢2個夜晚v，佢2個癲到可以唔瞓

聽日要返工

竟然仲keep到有得上music station

[TV情報]
02.02(金) 20:00～20:54
テレビ朝日「ミュージックステーション」出演決定！

#TWICE #Mステ

終於有現場跳舞版睇

經理人應該唔敢再俾佢兩個開

好期待

又上MS 好期待啊

Nice
唔怪之得3號先返

3號機場實好多人

佢地上Music Station姐係又要比人鬧

呼吸都比人鬧㗎喇

cls個個都係正義gc

睇完得啖笑 假once同twice黑係度扯貓尾咁
btw 艾榮都係once

上MS係開心事 點解要諗佢地會比人鬧比人黑
由得haters鬧囉 事實係佢地第一次上MS反應好好所以日專賣得咁好
btw, 佢地上兩次上MS都唱得唔錯

大神點知佢地3號返去

佢地自己講

尋日v 2yeon講 講完俾manager鬧

件衫幾靚

時事台見到個 AI post 有Twice 嘅野，但唔想轉發。

唔好

CottonCandy慘 俾日飯插緊

原來如此 小弟仲未補中字版 所以唔知 知

個過程好自然 有人問佢地幾時返韓國 定延見到就答埋

日本人真係好守規矩

影少少啫 唔好咁惡

留個名先

vvvvvvvv

吃播

V

是咪江東挑戰日本

vvv

日本v好lag

大家沖好涼未？
馬拉松 V 上線啦！

有時想睇但係又唔想犯規，好兩難～

納豆

經過尋晚之後 都係沖個涼先睇穩陣

究竟係冇酒店 wifi 定係 4G 都係勁慢？起晒格

又斷了

Ended again

呢幾日好多V睇

納豆真係好核突

又嚟喇

果然係宵夜女團
仲要係食親都係啲咁高熱量嘅嘢

lag到斷

低清都咁靚女

又cut

.....

尋晚都係酒店開v 尋晚都冇咁lag

Samo威力

三歲嗰啲味精嚟㗎

韓國好興食杯麵夾左落個兜度先再食架？ 見尋晚好似都係咁樣食

大家姐去落妝

係咁飲味精

我估佢地冇samo咁癲

耳機rip

好難講

懶人食法
如果係出前一丁嗰種包裝 有啲韓國人係會直接倒熱水入個包裝到食

豆習慣用同一張紙巾先抹檯後抹嘴

落妝直播

卸妝好快玩完

nayeon琴日好似話應承左once要卸妝

尋日話同志效一齊做

條眉呢

點解VAPP可以咁垃圾
直接開APP 因為彈左個廣告SHOW條片唔會出黎得D聲
就咁隱藏左個APP 繼續背景播聲

雲加都係ONCE啦

點解要遮住又大叫？

可能豆仲細個 落完妝好似無分別咁

呻鼻涕

分別在哪？

係阿狗po成日見雲加 估唔到係呢到都間唔中見

真係無分別咁

娜璉隻手無遮晒彩瑛 笑死我

係 但係頭先家姐有幾下遮唔到彩瑛

之前同jyp 食甜品果次佢好似又係話自己無makeup, 根本無乜分別就

然後娜璉呻果下仲係大聲過彩瑛大嗌

真係落妝直播

唔緊要 形象一早冇咗

尋日嗰兩個已經夠癲
今日呢兩個仲癲

佢地呢d 本身有無代言d 咩牌子

冇

TWICE went to a karaoke together to film for TWICE TV! It will be broadcasted in February(?)

Nature collection

Feel到好嘈

千祈唔好帶耳機睇

唔似Nature collection嘅產品

alone

又like a fool

mo sa 應該會癲左

如果黎緊幾日都輪住一pair pair開v就正

又派糖

Nayeon doesn't know the exact dates but they think they'll definitely be doing a concert this year

大家準備好未

9個一齊開

好似講緊the end of the fucking world

一幅相就show到2 pair既風格

儲定錢去睇韓場

michaeng

完了

係咪第一隊女團直播落妝

南笑容都好啲

組團～

同尋日比 依個v好靜

Saida

一齊

一於咁話 趁仲未grad 點都要睇返次

john

成班癡痴佬

Nayeon can't sleep well in Korea. Even when they don't have schedules, because they feel the pressures of things that need to be done, they can't sleep well even on rest days. They get rest days in like 1-day intervals. They can sleep well in Japan so they like it.

三歲

母女Line

candy pop 點解關咗comment嘅？
發生咩事

認真 組團飛去睇

加入

我都去

身邊冇乜fd聽kpop 寂寞

我同自己講過，今年一定要係韓國以外地方睇一次

MORE 2018 3月号

巴打 我都係wor

毒撚自己去

Me too

上年encore都係自己一個飛去有咩問題
當然我都想識下其他once

一齊去分住宿冇咁貴
當然即日來回另計

單機去冇問題

成日周圍搵人吹水

巴打識韓文？唔識咪冇得R水吹

身體語言，同埋google

只要有心，語言唔係障礙，去德國瑞士嗰啲都係咁

ching 厲害

認真 好多once朋友咁樣識返嚟

你有心實得架，google有咩咁難

除非人地拒絕你

係呀，佢地唔拒絕咪傾下，而家有google咁方便，身體語言又唔係溝通唔到

同埋睇左咁多年韓綜係唔係呢啲簡單野都識答啦，仲有簡單英文

睇你想唔想識架姐

南妹

有時有好多意想不到既收獲架

btw做咩你兩個係咁比人負皮

講完係咪負埋我

J2陣間有TWICE

認同 大膽踏出第一步就唔難 仲有 去到全部都係once 又唔使怕冇共同話題

啱啱J2播咗Likey

由頭播到尾
喺電視睇真係唔同d

返工無得睇

咩節目?

KBS歌謠大賞

ｃｃｔｖｂ 咁遲先播ＡＲ。。

要配字幕嘛

MORE3月號
Q:去卡啦ok時會唱什麼歌呢？
A:一開始先點TWICE的「CHEER UP」讓情緒嗨到最高，之後就交給娜璉桑或志效桑（笑）

無印象睇過...出自邊到

靚到仆街

冇睇過+1

希望今日都有v

日fans club大把片佢地先睇到

篤黎篤去

join

Once japan會員片 日飯極小流出

佢都影到幾多

怪唔知得無印象...

好打耳

流出陣間又俾日飯鬧爆

點解日本果邊咁嚴既

Mina爸笑得好開心

呢個民族性唔知點練番黎

岳母岳父

話時話伯母仲有無開番個ig....

今日有段賢賢講日文片流出
下面啲留言又係全部啲日飯話場內禁止攝影

真係好痴線 點解可以遵守規矩到咁固執死板嘅程度

但係韓場嘅飯拍佢地又會係下面多謝

無開過了

不過守規矩都無錯既

今晚冇V

Sana 好似咀豆腐咁

下一場sc 幾時？

唔好被寵壞
我俾모챙tv你回味下頂住先
You can watch videos on V LIVE.

大佬南

我好興奮啊 好想睇live

教日文都咁親密

又嘴又摸 好變態

平時做慣手勢
喺台到都改唔到

好想跟sana學日文

跟佢學都唔會摸你咀你囉
有企圖嘅 滾

跟隊

likey part changed?

白色衫應該係sbs 不過係hs加likey

你肯定係發夢撈埋左兩條片, 你睇曬下面兩條片就滿足到你願望
‘Heart Shaker‘ @2017 SBS 가요대전 2부 20171225

LIKEY (Part Changed Ver.) @2017 MBC Music Festival

唔好睇依條

劏開嚟播 又可以當一集TwiceTv

Sana是無畫定剪走哂

南個下笑得好靚
但紗夏呢！紗夏去左邊

可能佢唔識畫公仔
俞小朋友真係好曳 搶豆隻兔嚟畫

可能真係無畫無得剪 唯有剪佢唯一嗌momo走鏡頭出黎

又撚ONCE

子瑜講到明係用眼睇嘅禮物 無呃once

我而家都睇緊以前d V

好靚好 cute

想知TWICE TV5 DVD set 係咪冇字幕?

正常有英文字幕

twice tv 後製同字幕好笑咗好多

2月6號有interview 聽

憂憂工勞

彩加索見到自己隻兔仔....生無可戀

January Singer Brand Reputation Rankings Revealed
The results are based on the analysis of participation, media coverage, interaction, and community indexes for 145,534,053 pieces of big data on singers from December 26 to January 27......
Check out the top 30 below:
-
-
3.TWICE
-
第3位，雖然唔知係咩黎

個個月都出架 就係睇一個月邊團話題高排個表出黎

女團第一

上次個日本電台都無人translate

最衰唔係可視電台

sadness unnie 係咪轉左行做剪片?

原來同彩畫嘅企鵝係唔同
之前仲以為係mina教彩畫

啲非主打歌真係好撚正
Loop緊icecream someone like me同turtle

聽太多CD想聽Live

豆講嘅youtuber係咪呢個?

小隊就生日先22頁

pish

應該推得切

得番3日 你班ONCE點做野

topic都開左啦

樓主唔會再犯同一個錯誤

聽晚就推爆佢,唔知小隊會唔會有vlive?

開錯咪用JYP大法，今日我好得閒

michaeng channel又有新片睇

地鐵遇到個伯伯手機鈴聲係one in a million

同阿伯撞鈴聲

南喺日本嘅 v 係咪淨係出得十幾秒？

排左2個鐘都重未到，有沒人都排緊

好羨慕

同佢say hi

你抽到去showcase?

Only去買周邊😩

Fun/Must watch Twice ✌️live recommendation

有十秒咩

我哋點樣睇啲日本v 係唔係入咗日本fan club先睇到架

高汁

佢係指喺日本開嗰啲v 吧
如果係定期send出嚟嗰啲就係要入日本fans club

又有once係東京巧遇三歲定延同志效

原來係大阪 自膠

係 1999 咗

睇黎韓國人真係幾鍾意賢B
咁鬼多廣告

11號街嗰啲 每個成員都有啲個人poster出下

Btw 賢賢着韓服真係好靚

全部都有仲好啦 其他人係未出？搵唔到嘅

佢不定期出 有時係呢啲

好幸福

認同 韓服好正

Tokyo's showcase will be recorded and produced in DVD

獻出你的腎臟

我想買下你的腎臟

我想獻出我的腎臟

Moon住我有冇開錯post 今次無高估推post速度

今日日本once應援聲好勁

好想去睇一次live

第一次買

JYP去左今場 DVD又要見到JYP

啲特別場合佢成日出現

碟中左sana

留意左好耐 逢親講賢賢都有人負皮
唔中意哂九個就咪學人做once 啦

日本once聽到jyp來左好興奮

爭取出鏡機會

好葡萄

桃

唔緊要 遲早會跌入豆腐旋轉門 dubu dubu

跌入JYP旋轉門 J~Y~P

JYP

又做大心型手勢

3個月後有得睇

入左坑一個月
其實買碟係唔係最好係gmarket買(會計銷量?)

冇 Blu-ray

係咪官方消息 日本應該會出Blu-ray

希望佢會出 Blu-ray 啦

要睇邊間買 synnara就一定計入h榜

入坑ㄧ個月,你隻story begin邊到買㗎?(成半年無restock)

邊到買都會計銷量 不過打歌期最好係gmarket /講明計h榜既店買

公演呢啲一定會出Blu-ray
係垃圾tv系列呃錢先冇

信和就聲稱計，但無單無真相，豬媽synnara就會比埋單你睇

信和宜家好似有影單擺ig

amazon jp
後黎發現信和minishop好似有

今日演唱會嗰陣定延講

你呢個講法有啲含糊
G榜銷量就係出貨量 年尾就會睇有冇退貨
Gmarket買唔一定計H榜 好多時只係G榜
想打歌成績好 就一定買h榜加盟商eg synnara

有冇link睇下

買得到就計銷量架啦 唔關g定h事 除非買左假野啦
不過我真係唔知豬媽有店冇計h 次次買都係果幾間

睇你想計銷量嘅目的係咩。
如果想幫新歌係打歌節目拎一位，就要揀計h 榜嘅先有用

點解你地隊長對波咁大

呢個問題同點解你問d問題咁冇腦一樣 天生

讚緊小隊身材好姐

Merry隻碟係咪有張透明卡

有咩方法做到佢地同事
想近距離接觸

apply做manager

CandyPop一小段低清Live

似係開全咪唱Live

師兄點聽得出

你聽唔出?

剛開隻 Twiceland 嚟睇，左右有兩個cam 好鬼清，又滑又 sharp. 反而中間 cam , 超大頭 cam 嗰啲 dynamic range 又細，又多 noise. 如果下隻 BD 可以全部都咁清就好啦。有埋 4k 唔知係幾時先可以嘅事...

呢個年代有Youtube 4k 高清 fancam 睇其實好幸福。

好正～

睇到一段後記話今次啲live好大聲
同埋啲運鏡好鬼靚
就咁睇呢段真係好好睇
搞到有啲心郁等出碟

呢個係咩嚟？trailer 嚟？有晒分鏡唔係 fancam 咁喎...

今日嗰場有點喺電影院到轉播
呢段應該喺戲院到偷拍

咁有趣？即係買飛去戲院睇 live feed?

我見錄條友隻手好定，好似落腳架咁

係 可能係原本預左個場比較細但反應太熱烈所以book多個戲院做轉播
不過落腳架咁揚應該就唔會㗎啦 話哂日本
可能戲院啲座位有扶手可以借下力

認真
聽得出佢地出力唱
平時好細聲/咪嘴

Luv me dance

一直鍾意luv me 多過one more time

日本嘅 concert 好似係咪都一定要 live 聲？

係 唔只東京 好多日本各地既戲院都有 好似有70個戲院都有 官方今日話全部賣哂 3600yen 一張
今次根本為下年真正日巡做測試 大家儲定錢

佢地concert係有live 之前睇once begin 係現場聽 明顯聽到佢地把聲

Once begins 嘅like a fool 真係超好聽
好後悔冇偷錄 然後竟然又冇fancam

有錄dvd

昅野

呢條片點黎

Page two monograph

有少少brand new girl聽

ch+終於有相upload
不枉我俾錢續期

尋晚唔覺意喺YouTube 搵到成首+FMV

我都係 忍唔住聽晒成首
同埋尋晚流出左一小段MV 我又忍唔住睇左

前幾頁有條showcase音頻link 有興趣可以去聽
其實好明顯聽得出係live
不過開全咪即係唔墊聲 咁係冇可能…

三歲自拍世界級

vlive ch+世界級

好似ig post 過

琴晚我排咗快近4個鐘

係日本好食好訓個個都漲左

雖然又凍又耐 但係都提子

留名等睇2月3日飯拍

快點

想問下
例如我想係synnara度買likey
我想買哂3款
但佢個度又冇得簡
定係有得備注打話三款各一？

係喎真係無得揀 咁就唔知啦，一係揀第間或者去信和

未用過G媽 係咪大部份都信得過

我上幾次都係synnara買,
今次twiceland blu-ray試左間인터파크도서 특판, 今日都仲係"即將配送"

Synnara 好似有得揀package 一set三隻齊
我嗰陣買係... 依家唔知有冇變

依加無得揀，可能剩返唔多貨唔比人揀

JYPE返貨啦唔該

Fan cam 都比佢搵到出黎玩

睇黎要去信和買 仲諗住安坐家中等收貨

最尾掛左3個鐘先買到

買完行出門口先知，好多人係到互換，可惜只買左2張😭

日本啲卡真係𡃁啲咁

可惜
好多飯好易換 仲分分鐘識到大神

呢2張三歲都係換返黎，勁多人要換momo mina 子瑜，本漫畫勁少人買，中彩彩換唔到3歲，滿額送又唔中3歲😢

好想去買哂佢

我本身想買15張 最後好似太多 買咗13張 漫畫我抽到到賢B
滿額我中三歲喎 手帶都係中三歲 抽大相都有中三歲

凍都未係最慘 又凍又想去廁所又肚餓呢吓先想死

佢好似織到就訓著咁

個出處係邊

NHK新聞

仲織緊 早排唔係先織完咩

🍇🍇🍇 好多三歲

咪之前既片
包機個陣

有兩個問題想問問大家：
1.我地用中文嘅地方，會叫娜璉做「林三歲」，其實有無韓國嘅once都會咁稱呼佢？（唔計「順位第九」，我指嘅直情係用「林三歲」）
2.有無人試過喺sana開v時，留言「湊崎紗夏現正上線，請將耳機音量收細」，然後比佢本人睇到？

twitter第一個comment: thank you for the same thing

1. 我記得係有... 來源係佢地個幼稚園v
2. 唔知 唔識韓文

d問題好刁鑽
1.有用三歲但係唔常用 有時d節目字幕有
2.so far未見sana講過

即係點？出多次？

韓國通常花名叫家姐係
임맏내 맏내係由맏언니 +막내 組成
맏언니解年紀最大嘅姐姐 막내就忙內 年紀最細
3歲只係用中文嘅once先講
想表達呢個意思可以用초딩 初丁
不過韓國就冇乜人咁叫家姐
仲有叫佢나봉 娜瘋

其實佢哋好多花名 縮寫

其實呢個係針對韓國
佢呢個代表 韓國音源網聽到日單
韓國唔用iTunes
所以要等音源網上架先聽到

剛睇完 Twiceland bluray, 又好掛住佢地了。
下次有 concern 係咪應該有幾多場睇幾多場？

長知識了～

正解
Btw 我隻Blu ray仲未到

2. 我淨係知洗親taxi taxi
佢都扮睇唔到

黑歷史

你咁快收到嘅

代購好野！

有冇人有睇過佢地以前幫個game配音
賢B個笑聲同fire in the hole 真係笑死我

你有冇興趣同我換漫畫卡
日本好似好難中豆咁

好丫😍 TG?

Sorry我睇錯，你卡唔係3歲😞，唔換了

IG有豆同三歲練習生時期練舞既片

三歲好型

求介紹

家下先知原來本漫畫朴爸作

我仲未開嚟睇

好似有現貨

拿張卡出黎就送返入袋

我以為你講志效啊爸

淘左7日就到

jyp是我們的紅太陽

沒有jyp就沒有twice

Mina係天使呀

SAIDA

MINA好曖,想做個女仔

MINA好暖,想做個女仔

Mina 善心大發

好高汁

Minishop要等幾耐呀

志效

繼線V

終於有v

個個都話二月會做melody project
斷估都起碼三月尾先comeback掛

原來彩加里oppa冇做twice manager

去返suzy到

仙女

睇twitter 話3月係師兄團cb

jyp最興旗下連住cb架啦

got7 三月 所以仲有一段時間先到twice

仲有師弟團

原來係suzy 以為去咗帶師弟

加個靚一

你地有冇玩孤獨房？

Vlive個排行榜

佢地唔一定會入去玩 雖然我覺得會

師弟幾時出道
選秀節目形式定內定

節目都完咗啦

咪選完囉
Pre debut album都出埋
係未公佈幾時正式出道

未出道？我見twitter 有啲fansign 相嘅？

無志效生日粗卡睇

可能聽日上返黎

新飯一問
放送卡同其他小卡有咩唔同？

佢地出左隻pre debut album叫mixtape
好似開左幾場fansign
但其實係未正式出道的

放送卡=你去參加嗰日嘅放送節目
Eg MCD嗰啲音樂節目嘅預錄
先會派嘅卡

明白
知唔知依啲出面通常賣幾錢度？

新個啲$400up
舊個啲都$200up

各位 就嚟完喇 有冇投表呀 而家登入仲送多幾個心

咁貴原來
唔該哂

已全投9寶

First stage都上左 其實點先算正式出道

Felix 幾正

我嗰個都到咗 係唔係我哋一齊買逼到佢快手啲

出新歌先叫掛

下 幾時既事
冇傳媒報既
咩101個d好多人講架喎
又話學16既

我個個都到左前幾日
岩岩好開始凍

因為唔算生存節目所以無咁爆呱
但隊野幾掂我覺得 rapper幾搶眼 唔再係jyp式rap

其實韓國都多人講
之前話foul人好多人灌爆JYP ig

我都唔知
淨係知嗰隻係pre debut album
入面啲歌好似都係節目出現過嘅歌
可能遲下會有隻全新嘅碟先叫正式出道掛

估四月嘛 之後五月先到twice

以為會同101差唔多咁爆
至少唔太留意都識姜丹尼爾
呢個完左都冇人講

多賢隻腳傷左？

如果同fd一齊著應該好型 可惜我啲fd全部唔飯TWICE

咁又冇咁誇 同101冇得比

做咩J我felix big
舉報你！

子：MiTzu
豆：
99line大戰

冇南冇志冇賢

當時16都冇咁頹啦
利申9up

咁大塊膠布 Btw 定延

仲有18分鐘

咸濕定

樹熊咁

準備

定b幾時變得咁猴擒

佢摸Mina 胸同抓開 nayeon 見衫我仲歷歷在目

studio PARN終於復活

我女人生日快樂
歡迎大家祝福我地

god志效生日粗卡

TWICE @JYPETWICE

Happy Birthday JIHYO

#HappyJIHYOday

點人數

HAPPYJIHYODAY

靚靚志效生日快樂

God志效生日粗卡

隊長生日粗卡

志效生日粗卡
好得意呀

最好既隊長朴志效生日粗卡

靚靚小隊生日粗卡

超暖小隊生日粗卡

志效隊長生日粗卡粗卡

志效生日祝卡

God志效 生日粗卡

志效生日快樂

Candy Pop fan cam

竟然有fancam

小隊生日粗卡

豆嗰part好正

Happy Jihyo Day
最暖嘅隊長 要健健康康咁繼續帶住Twice呀

志效媽媽生日粗卡

今次d隊型好正

God志效生日快樂

生日粗卡小隊

小隊生日快樂 唔洗點講都知越來越靚

解渴良品呀

又暖又靚既小隊生日快樂

比同期嘅mixnine搶左啲風頭

失蹤人口

小隊happy birthday

波波球本人 媽媽小隊 god志效生日粗卡

日本竟然有fancam

btw 唔知會唔會畀人刪呢...

想換momo

搭單換紗夏

係咪得我鍾意Sana呢個hair style

睇睇下開始慣, 都OK ar..

咩hair style都鍾意 雖然我覺得有小小唔夾，但可以試下整呢啲頭都唔錯，都仲係好靚

睇多幾次mv慣左 始終覺得黑髮紗最正

其實顏色唔係問題
只係個假髮太膠

Mini話twice tv5 d野到左，究竟md set入面會有咩

正想上黎講 但依幾日唔得閒

所以唔好再玩紗夏啦

有無人可以同我換showcase既大卡 主要想換三歲
Btw 小隊生日粗卡

Twitter 上面見到呢啲

第二張咩意 唔記得左

咩事*

打橫睇似街景

真．畢加索

咪豆係床到畫個街景囉唔係咩

太耐之前睇 乜都唔記得

其實呢本幾值得收藏

MLB想搞咩

2yeon 撞嗰下咁電影橋段

Anyway 唔理搞咩 MLB都會係最佳代言

6號有v 睇

好有feel

Bern鐘樓上嘅街景

片好高汁 nayeon演技唔錯

電影藝術學系

直播吓我呢啲毒撚一個人去Cafe

mina終於上水

南

頭先我有冇睇錯, 佢對個mon落心口到

估唔到air heart竟然係咁

MINA扁咀BYEBYE

咁快完左

cute cute bye~

趕住開show冇計 得定延會早幾分鐘突然開

我都想去

Airhug

MLB teaser on youtube

係咪第一次咁認真做戲唔笑?

應該係咁笑場 ng

咁都比你book到

In jihyo we trust

2個撞到個下應該係咁ng
諗下都聽到三歲啲笑聲

Air hug 點解唔係頭對頭 ，係頭對心口

南好似好中意呢d 錫都係鍚額頭

到左喇

mina開v比anti攻擊
唔怪得公司唔比佢開v

做乜9

攻擊d咩

其實唔係攻擊
但硬係有啲人留言問佢舊年單嘢
有時睇佢v都見到

大概係呢D咁啦

次次mina開v都係咁

舊年

bamx2 同mina合照個單

一個once係到攪攪震

明顯假once

最後一場好多親媽都有去 好多相睇

我唔承認搞事嘅係once

成日都有人洗d唔在場既成員名同男idol名嫁啦

話我南bitch 作死

定延會呵返...唔洗咁上心

bitch係話留言條友

桃｢雖然這樣說很壞，但是接近結束的時間了」
紗｢子瑜醬有什麼想說的對吧！！(唐突)」
子｢?!...哪泥（什麼）??」
紗｢常對我說的那個!!(想讓子瑜說MOMORIN很壞)」
子｢..SANA醬很壞」
紗｢不是這樣!!」

最後一場好似捉得冇咁嚴

有無巴打嚟緊新年去東京會去佢地個限定cafe

係咩 柒左

sana今日好似係咁狙擊子瑜

BRAND NEW GIRL
JEONGYEON fan cam

又攬埋一舊...

大三角

呢個三角戰況激烈

我感覺到子瑜苦笑緊
佢都想攬紗夏

子瑜 ctrl c+ ctrl v

Few moments of the "BRAND NEW GIRL MV"

Momo眼神死

lmaooo while everyone was busy giving their congratulations to jihyo nayeon and momo snuck up to the right side of the stage and ate all the strawberries off jihyo's birthday cake

轉數子

大三角關係

有 MV!

我南等我嚟保護！

sana又

好sweet

上面D相會唔會太靚

碼來once jp出難怪ig twitter 唔見有 但又咁多人po

原來*

好彩前幾日一路都未有經過碟鋪 出咗呢個po即刻去HMV買

KPop=Twice

邊個咁得閒個個comment都負皮

其實我成日覺得自拍相左右調轉好怪
順眼好多

what is space????

｢唔〜想讓子瑜說的話沒有傳達到呢、紗夏已經不知道這之後的歌曲是否還能努力下去。紗夏要鬧變扭給妳看😑」就這樣開始鬧變扭後，在LIKEY的嘴唇嘛嘛嘛的部分用鬧變扭的表情看著子瑜，TT副歌則是搓搓子瑜的肩膀，鬧著變扭的湊崎和困惑的周真的可愛到不行..
好撚想睇呀屌

媽呀 紗瑜黨福利

哇D慢鏡

Twice第一個日本廣告

如果可以整到手機wallpaper就好

咁快又就爆post

琴晚夢到喺機場見到twice跟住同佢地食飯，豆仲主動坐喺我隔離

依排成日諗草小卡
岩岩發夢回到中學 跟成績派小卡
即刻考埋個全級第二 周圍同人換卡

不過跟成績派小卡應該可以刺激到好多學生溫書....

<2018 Seventeen雜誌三月號 部分>

Q：最近情緒最High的事情是什麼？
南：為了送給父親生日禮物織了好幾條圍巾，但總是織著織著就膩了不想織，所以始終沒有完成。最近兩天終於把一條紅色圍巾織好了，覺得很有成就感！因為非常難得，就留著自己用吧
南

佢仲話自己一個去荒島

邊度有得睇哂全部人翻譯？

志效屋企人

好似樣

Tzuyu Magazine翻譯

做咩遮埋我

又搏佢會save起張改圖...

我尋晚發夢我入左個魔法世界
諗住去櫃員機攞錢
跟住佢地教我佢地唔係用銀行卡
而係用心愛嘅人嘅相咁入落去
於是我攞左一大堆twice 小卡出嚟
結果個櫃員機出左一大堆一大堆錢... 咩貨幣都有

點搞呀痴線

Ig拖手既係邊個？

你碌前一張相咪知囉

前世情人

應該係平時課得太多水...
潛意識覺得twice小卡好值錢

唔係佢父母嚟㗎咩
仲諗緊auntie uncle仲咁sweet

似父母黎

好似係佢父母嚟喎

有無巴絲嚟緊會去佢地東京個cafe

MUSIC STATION 播出前預告

媽媽我上電視了

Candy Pop

candy pop 完ed...
唔知仲有無鏡頭會出現

果然個兩條友淨係識得食

仲要2個D口味都好特別...
納豆+蛋拌飯...應該黏到爆...
一個もつ鍋，即係牛腸豬腸鍋

佢地全部都好似鍾意食牛腸豬腸鍋
納豆+蛋拌飯momo同彩都話鍾意食

納豆已經食唔落, 仲要伴飯

日本人唔係本身就攞納豆拌飯㗎咩
係估唔到連彩都中意食

林叮噹

のび太くん !

攬攬

多賢妒忌
Sana 即刻呵返

彩瑛宣示主權

應該係多賢妒忌mochaeng
Sana妒忌dahmo

搞笑偶像歌手系列

唔明

唔明+1

MS performance冇人講
backup vocals好細 把聲超清
佢地live穩左好多 繼續努力
隻舞幾好睇
造型不過不失 冇災難級造型已經謝天謝地

未搵到高清片睇

進步左好多
個人覺得依個造型好過紅白個個好多

日本d誇張風格真係

進步好多 定b唱副歌都唔敢點跳大動作

sorry, 聽唔明日文。
呢個係咪 Nayeon 扮日版叮噹叫大雄嗰個聲？
我純粹覺得好搞笑好可愛而已

係